今日做冬, 有冇人屋企煮餃子食

食火雞

支那人先包餃子